萬寧廣告：靚仔ian提提你洗手搓手！

靚仔？？？還好啦
咁都要出post？

who？

who x2